做咗半年酒吧，想辭職，點講好

個老細好煩

屌你老母我聽日開始唔番工
係咁

你好撚煩啊屌你老母

係想走既講咩都留吾住啦

我有咗 想係屋企安胎

我係有錢仔
我買左你間酒吧佢

為咗避免有你炒我嘅一日
所以我決定快你一步炒你啦
最後補多一句，
感謝數日/月/年指點，我